發覺文宣跟唔上

呢幾日罷工又罷課，好多嘢發生咗
市民好多都屋企附近遊蕩
係好時機做連儂牆
不過記得要組隊

文宣圖到～
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

push